其實連仔家下安唔安全?

呢排班狗咁鍾意砌人生豬肉 連仔真係安全咩?